DSE英文speaking撞學校考試 想改期

我係大專生 報左DSE既英文科 撞學校考試時間 想改期 有冇人試過？ 除左學生證 考試日期張紙 準考證正副本 寫點解要改期同幾時得閒去考既信 仲有冇特別野要注意？

冇得改

淨係speaking 唔係其他 考評局有寫到 如有特別事項可更改考試日期

Make up 學校

改學校囉

點解唔係你去問你間院校有無得補考，而係要成個考評局同dse去就你
你覺得合邏輯

同hkeaa講
比錢有得改

口試有得改期架on9

我知 所以咪問有咩要帶過去 證明我需要改期

Oral有得改期

打去問hkeaa囉

自己打去問hkeaa啦
拎個exam timetable同佢地講撞學校exam

係咪唔識睇2018dse需知？
冇個本野咪上網搵資料囉 上黎問做咩？

要另外果幾個就？無得唔同意？

有睇 知攞咩去 係想知有咩特別野要攞 麻煩你睇下我開貼講既野

咁唔止樓主一個調既

有醫生紙可以改期
去診所係咁以扮下頭暈頭痛叫醫生出張醫生紙比你就改得

撐咩

考過dse未

考過，而且仲係一個好負責任既考生唔會走去亂咁調時間搞到考評局多樣野做咁小家囉

上連登問有撚用

大專生即係asso仔

如果你考oral有人搗亂一定係個啲唔敢申請重考既on9仔

一個係唔負責任唔得閒
另一個係有人搗亂
咁都有得比

Dse一向係到考個日報到完先會分組